+++
title = "Требования к навыкам специалистов"
date = "2022-10-17"
lastmod = "2022-10-09T18:26:39.021Z"
+++

# Junior DevOps инженер под банковский проект

Компания: Selecty (аккредитованная ИТ компания) 
Локация: Москва
Формат работы: офис, после ИС возможен гибрид
Вилка: от 220 000 до 260 000 net

📌 Чем предстоит заниматься:
•  Обеспечивать работоспособность и доступность бизнес-систем
•  Управлять конфигурациями и микросервисами
•  Администрировать сервера приложений и СУБД
•  Настраивать систему мониторинга
•  Автоматизировать рутинные процессы
 
📌 Требования:
•  Профильное высшее образование
•  Опыт администрирования Linux
•  Навыки работы с Docker
•  Практический опыт использования Ansible
•  Уверенное владение SQL
•  Понимание принципов DevOps
•  Знание цикла разработки ПО
•  Опыт внедрения и сопровождения ПО
•  Понимание CI/CD процессов
 
Будет плюсом:
•  Опыт работы с оркестраторами
•  Навыки создания дашбордов в Grafana с различными источниками
•  Опыт работы с компонентами: Prometheus, Alertmanager, Zabbix
•  Автоматизация на Python, bash
•  Умение работать c git

Компания: Selecty (KA); 
Позиция: DevOps инженер;
Локация: РФ;
Формат работы: удаленка/гибрид;
Занятость: полная;
Вилка: от 200 тыс. до 260 тыс. на руки

# DevOps инженер под банковский проект

Обязанности:
- Автоматизация и поддержка автоматических процессов установки и конфигурирования системного и прикладного ПО;
- Создание, поддержка и развитие CI/CD пайплайнов;
- Работа в команде и участие в выработке/принятии решений;
- Умение подбирать необходимые инструменты/технологии и оценивать целесообразность их внедрения;
- Способность выявлять проблемы и предалагать решения для улучшения качества продукта;
- Поддержка базы знаний проекта в актуальном состоянии, формирование технической документации

Требования:
- Высшее образование (экономическое, управление, математическое, техническое, ИТ);
- Опыт построения CI/CD pipelines (Jenkins, Ansible, Helm);
- Опыт работы с системами мониторинга (Zabbix, ELK, Prometheus или др.);
- Опыт использования оркестраторов контейнеров (k8s, OpenShift);
- Опыт разработки скриптов (bash, python, др.);
- Опыт работы с service mesh (istio);

Мы предлагаем: 
• Оформление в штат аккредитованной ИТ-компании по ТК РФ: полностью белая заработная плата, оплачиваемые отпускные и больничные;
• График работы:  удаленно или в рамках гибридного графика в Москве;
• Компьютер и софт необходимые для комфортной работы;
• Реферальная программа для сотрудников (бонус за рекомендации);
• Индексацию заработной платы;
• Расширенная программа ДМС;
• Скидки на фитнес, кино и уроки английского;
• Регулярные performance review и HR координатор у каждого сотрудника.

 📩 По всем вопросам можно обращаться сюда: @apoluosmak :)